(告別TVB)Amazon Fire TV 4K手指又特價$24.99

如果你屋企部舊電視仲係裝唔到app，呢隻手指就好啱你

現有Amazon FireTV 4K智能電視棒，現價$ 24.99（原價$ 49.99），需要使用折扣碼4KFIRETV。

折扣碼僅限部分用戶使用

美國境內免運費。

裝埋香港人話電視，洗撚睇tvb，netflix、youtube有把片自己簡

出外旅行、居家常備，一插usb就用得

Hdmi?

呢個code 有咗好耐，好似淨係for prime member.

yes

我唔係prime member喎

點解我唔得架？

你唔係被選中既細路

想買，不過我都用唔到code

恰鳩me

屌 我想買番條擺左係人度

點樣免運費?

下面自己簡

有無清多2支賣俾我? 我要教化一下4大長老~thx

我發現個code只用係一隻度，買多冇平

Push

Sharp 電視係咪用唔到

點用code買？

同chromecast 有咩唔同? 除左4k 之外

幫手做低tvb

你當佢係一個andirod系統，裝到部分app，可以裝到chromecast呢類既apk，仲有唔少影視app

電視機有hdmi頭就用到，唔洗一定4k tv